[VIUTV全民造星]12人男子組合MIRROR討論區（42）

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV首播。全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事。

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 第一隻大碟
3. 信任的遊戲
4. 搖滾校園
5. 小組歌
6. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到天荒地老)
7. Mirror Go 3
8. 三年內打造Jer做第二個陳奕迅

歡迎再加

繼續每日關心Anson Kong Fansclub Admin 果皮究竟肯道歉未

有冇懶人包

上個post都要伸手

仲有仲有
想知AK份人點 點解上個po咁多人話
冇留意開sor

請重溫上個post用十五分鐘追下都唔係好難

[VIUTV全民造星]12人男子組合MIRROR討論區（41）

生粉留名😊
老闆絕對唔會走音
同埋唔會做分化撚😊

留名fokwing幾時死出黎道歉

留名支持老闆出碟拎新人金獎
同時關注果皮admin幾時道歉
送上老闆strickers
老闆絕不走音 世界第一

LM
今晚柳柳YouTube live

[VIUTV全民造星]12人男子組合MIRROR討論區（40）

由#914 開始睇

唔知道歉先定開番個谷先

表白教主
教主唱歌進步左好多
繼續大大力跳舞
等睇11月男排女將
新post繼續吹奏盧瀚霆
我是你的人
一起走下去

我～愛～爵～安～
完美無瑕膽小之鬼十大男神綜藝之神音樂才子EQ高度爆炸讀書人呂爵安世界第一永遠支持你

手工啤已買

留名 我果皮谷大家姐一定唔會咁唔得體唔道歉認錯

最緊要係edan乜都無做錯過
某D弱智果皮成日話人地罵江畢生就得
問題係啊江生成日做埋D弱智分化野先比人罵
而家edan係你出歌個日出個自拍ig stories就要比人罵垃圾
唔講以為啊江生出歌地球要停轉
成個ig除左佢無人可以有其他activity
(重點係個日除左edan其他仔都有係ig做其他野，做乜唔罵埋其他仔垃圾搶江生fo)

分化撚江畢生嘅垃圾admin FokWing幾時道歉

FOKWING你條八婆上水道歉未呀
洗唔洗扔西瓜落海？

lm繼續鞭fokwing

每星期嘅動力
柳兒真係治癒系歌手好期待！

CLS見到個榜燥左
明明一早死左咁都播返生
好肉酸
咁打矛波

JEREMYLAOUS MUSIC LIVE #1 | 2020.09.19 | 孤獨感 | 柳應廷 JEREMY LAU

柳live LM

幫你扔咗啦

一開波就 其實寂寞好貼題

一人之境

聖誕一個人睇哈利波特睇到喊

jerb講到講到眼濕濕喎

我都聽到眼濕濕

哇 玩live點歌!

牙柳唱孤獨病啦youtube live

點解可以唱到另一種感覺出黎

真係同姜b唱既感覺完全兩首歌黎

有同感！！！想喊

jer再講多兩句就可以喊到唱唔到

咁快最後一首

牙柳笑個陣好可愛

到底佢幾時同林家謙合作

係
期待佢哋兩個合唱呀

濤濤一定好開心

係月球上的人啊

係咁蝸牛洗版

個人感受，覺得柳柳係唱返事過境遷既孤獨，說故事咁，可能受佢哈利波特事件影響
而姜B就身處緊係泥足深陷既孤獨

兩個板本都鐘意

個live好正，聽完好relax

同jer以前係網上個cover ver相比 今晚一聽又感受到jer既進步

真係唱孤獨病 好開心
同埋勁想牙柳同林家謙合作

啊點解柳咁好
琴日錄咗7個鐘音一定好攰今日仲開live
仲要唱月球上的人！！！
我愛柳應廷

狀態唔太好但都好好聽
mm7

今晚live個聲有時好拆 上星期好似冇依個情況 可以搞搞去
同埋要成個電腦同youtube開到最盡先夠聲聽到 唔知大家係咪咁
一出相機過熱個畫面即刻破壞氣氛笑咗

俾掌聲jerb 琴日錄完7個鐘音都咁盡力唱 又分享自己既故事俾大家聽 你真係成長了
patrick個琴真係好有feel 亦都好夾jer成個感情 仲有班幕後 個鏡頭同live睇得好順

寂寞還是你 好正

#1 主題：孤獨感 歌單

其實寂寞
一人之境
孤獨病
寂寞還是你
月球上的人

見到牙柳咁努力唱到聲沙
YouTube view又差緊截
希望大家幫幫忙再推下

大大力推

再睇返一次一開頭唱個畫面眨左幾次黑屏
我睇嗰陣都諗緊係咪連接有問題但而家睇多次都係咁應該唔會

覺得教主拍呢啲好好睇
俾人呃食啤酒花

覺得佢賣得太貴......

佢呢個取材幾特別

太易信任人既教主
睇佢雞手鴨腳整野食/整野飲好好睇

我都覺得貴,麥子啤酒出面單買$38
即係貼張教主label就賣$174
除非好diehard買嚟珍藏都ok嘅

我幾鍾意睇呢類介紹made in HK題材
幾surprise佢哋今次合作

大家聽左b4同陳潔靈首歌未

係貴，仲要好取巧咁賣set，唔係單枝咁賣
不過為咗支持教主+見佢係黃店我都係買咗

我見佢黃所以揾屋企人買咗一set,我唔飲酒都算係咁,但真係覺得貴

麻利又播🐌

呢下真係R晒頭

AP追到未

蝸牛真係咁差咩我覺得幾好WO
首K歌好岩AK唱WO反而ian就唱得麻麻，個feel唔岩 詞又填得唔錯
btw依家頭三新人係邊幾個 同埋正式開始係咪跌出左十大

見到lokman
真人真係好瘦

做咩揀正人哋生日出歌?想做垃圾刷存在感?
好彩生日嗰個係因仔唔係我江咋
唔係又要勞煩果皮admin出story

笑死我

Plug合唱版嘅目的顯而易見
就係為左俾本身落後40ap嘅😊追到同另外2個平排

應該係因仔正垃圾, 揀正人哋出歌日 出生日POST刷存在感
蛋白粉唔好認真, 講下笑咋

補句 Alton 生日快樂!!

蘋果有廣告

姜濤今晚突襲live唱小鬼首歌
其實佢唱國語真係比廣東話唱得好聽好多

啱啱見到大表哥TG有人嘈
大概講佢哋四個好似用高興嘅態度去唱呢首歌，俾人感覺唔尊重死者，同埋大表哥仲要出Story Tag小鬼，有人話話晒人家今日都仲喺靈堂設緊靈，係咪唔應該tag人哋？感覺好似好唔尊重喎⋯⋯

其實姜濤都冇save live, 大表哥出Story其實響呢啲風頭火勢嘅期間都唔應該咁高調，如果真係有小鬼嘅屋企人同粉絲見到，呢啲人演繹嗰陣咁Hyper好似開晒party咁笑晒人哋真係會好反感！
仲要上水話「打從心底裏我一開始並沒有否尊重他的意思」好似真係唔係咁好！

大家又點睇？

我唔飲酒都係為左支持教主都買左

老老實實我又冇覺得佢地唔尊重嘅，又唔覺佢哋嬉皮笑臉咁唱，仲唱得幾好，係最尾亞海嗰度玩啫都已經唔關首歌事。頭先響tg見到有d好L惡嘅生粉踩場都已經唔出聲架啦！大表哥亦都上水回應左佢並無冒犯之意，如果大家覺得唔妥佢亦都del jor 個 story，仲想點？
班生粉正義L 上身咁又唔見屌果皮？

anson kong admin 果皮龜縮完未？捨得道歉未？唔好諗住冇人記得！

咁我又覺得佢唔係唔尊重嘅，只係風頭火勢有啲嘢唔 Po好過Po，咁啱佢個Story係大家笑晒，費事俾人誤會啦！AL揀另外一段Po都好啲

覺得佢哋本意係懷念小鬼,但係嘻嘻哈哈喺度玩,講真唔係小鬼fans都睇到唔好受

唔通要個個哭喪咁樣先叫做懷念小鬼咩

冇睇到表哥story,佢係po佢哋最尾玩再tag小鬼?
如果係,我都覺得唔恰當

但嗰位早排護主出曬名嘅生粉針住嘅都唔係佢哋最後玩,而係話呢個時候唱呢歌唔啱...唱歌個感情唔啱...表哥story tag死者唔啱...佢哋基本嘅尊重都冇...唔係正確嘅態度...

各人觀點不同,我睇live時冇覺得佢哋唔尊重
life must go on
唔一定愁眉苦臉悲傷心情去唱先叫尊重先叫正確
最尾同海哥玩已經唱完,我自己就冇hard feeling

如果嗰位生粉覺得唔妥,擔心小鬼身邊人受到冒犯
有禮貌地好意提醒表哥我覺得ok嘅
但唔係一副說教嘅語氣...

兩邊人繼續爭拗都唔會有結果,表哥即刻上水
"不如咁啦，如果你係小鬼粉絲，覺得他不受尊重，我del
但打從心底裏，我一開始並沒有否尊重他的意思。
大家都不要再爭論了
謝謝大家，多點愛，多點包容"
我覺得表哥及時處理夠果斷做得好好

答佢唔好佢係咪真係唔播呀
好欣賞😊啲痴人功力

佢地仲有第3 plug, 我都覺得大機會三個霸晒金銀銅，分分鐘亦係903想有嘅結果。

明明MIRROR GO第一季勁好睇，點解第二季要轉哂模式
第一季好好笑好好睇

想播到幾時
咁播法極反感

播到拎到新人金+首歌冠軍為止

睇返姜仔live
唔評論星座個story
想講教主同姜仔唱呢啲歌好好聽
佢兩個把聲好夾
估唔到教主唱國語慢歌都ok喎
依然覺得姜仔唱國語歌自然好多
直情係第二個人嚟
強烈建議 姜son 一齊出首冧豬歌
再派台
有姜糖+神徒加持一定有noise過☺️+契仔好多
不過教主應該會俾班清朝大媽糖攻擊

咁播法 隨時過Jer同教主啦

呢兩星期直頭遠遠拋離Jer
實力點都輸俾背後操作
之前大家仲話差幾十AP追唔到
人地兩星期就追俾你睇

本身都唔覺,一出合唱版即刻驚覺蝸牛係十大質素
好彩花老母夠英明,903DJ夠眼光,好欣慰
我江努力錄廣播劇又同DJ friend終於有回報
支持蝸牛入十大,乜顏色都好都攞返個新力軍
踢走垃圾Ignited垃圾正式開始
而家谷到咁最後我江無獎咪盞嘥曬花老母心機
支持花老母谷就谷盡佢
再格硬啲離譜啲都唔緊要
係咪真係有合唱鯨落呢?好期待
好想世人都記住我江個獎係憑實力得返嚟

至尊難啲,我驚我江俾人鬧,拎到新力軍我心滿意足

好想睇我江拎新力軍表演走音蝸牛

Jer > AL > AK
各爭20AP

BMG久唔久拎番黎睇同聽都好正
不過而家等小組歌仲難過團歌了

都唔止話要同鏡仔圍內比
望吓個榜蝸牛(同ignited)播到成廿次
其他歌手更高質嘅歌反而要under佢哋,真係
講真唔介意蝸牛低位徘徊
但連續2星期谷撚到咁真心反感
仲要唔知幾時先識停

之前仲有人屌我
話咩

AK首合唱版會派台先算啦，成班係到搵位屌人

唔係唔公平囉，人地咁啱自己爭取到首[千億個傻撚]同爭取到佢好兄弟 閪面ian 作曲先有㗎咋

會播先算啦點會爭到其他仔既播放率啊

屌你老母哩班柒頭死撚哂去邊啊？
出返嚟吠出返嚟護主啦
做乜潛撚哂水啊？
而家仲公唔公平啊？
成班柒頭生粉hellos返北韓tg group圍爐啦

唔好呀
還我柳柳

創造樂壇神話

畢生江到時如果實至名歸攞獎
記住唔好忘記果皮admin啊佢勞苦功高
你忘恩負義人地就脫生粉話你垃圾

笑咗 蘋果ig po人落嗰啲廣告 影埋23號分化最強

講真 其他人嘅歌（AGA, 小巧. 家謙, Kandy同per se etc.)無論唱同造藝都高佢幾班
擺係同一個榜完全係比下去
唔知係咪背後有操控格硬做比佢等佢夠數
不過如果係嘅話只能夠講佢地真係唔識寫個醜字
派個獎比佢都唔會服到眾
攞獎個時記得多謝埋Team AK

屌 原來已經追到咁貼
合唱歌啲AP唔係要除2架咩？
果然有契仔加持係唔同啲

唔係好明 叱咤係逢星期三結算 星期六公佈？

星期三中午12點開始計新一週 星期六數榜
今個星期六就係報返16/9 至23/9嘅成績

為攞飛又好，盲粉為擦鞋又好
條女咁撚柒串，上次班admin喺Stanley 個zoom fm 請埋佢已經阻頭阻勢，全程黑口黑面玩手機又唔quit。依家仲幫佢搞fc？點解做粉要做到咁cheap？呢啲唔係叫愛屋及烏！

我係睇左第二季先
心諗做乜9 咁撚悶
之後先睇第一季 屌 好睇咁多既
但我見啲youtube片好多fans投訴話玩太激 其實關唔關事？所以第二季先搶豆袋？

我又覺得綜藝就係要玩癲啲先好睇 下下就住就住就好撚悶
有啲fans成日玻璃心話心痛心痛好鬼煩

星座每個live都入去刷存在感,
Fans同個仔傾偈關佢柒事咩,
條仔無係live叫佢個名都要嬲,
On99
有無人知係唔係散咗?

其實工作體驗係無乜問題 係拍得唔好睇
又要搶豆袋答問題 悶到

如果拍一日全民造星3 PA體驗/ MIRROR錄音室助理
呢啲其實又唔貴 但又有啲behind scene睇下
有心拍都可以拍得好睇

典型「累死條仔」嘅範例
乜撚嘢都嬲
永恆地黑口黑面
從來唔俾面條仔
咁委屈就唔好一齊啦

Stanley ig無閪同臭閪啲合照
可能真係散左

蝸牛未死

冇聽前幾個鐘
迴光播過未

網上音樂平台啲榜 鯨落、蝸牛同合唱版係晒前十位

咁多少女粉紅色心心有冇諗過Jeremy感受
Edan 今晚9:00 出新片啦

麻利ig

咁又係 日日播好朋友既歌 唔出聲澄清吓
咪俾人以為係真 gchi麻利繼續播自己喜愛既歌

但我想知例如口水有咁多主持，係咪每個主持每日揀1丶2首心水，然後砌個list，定係每人輪流負責1日嘅歌單？

唔想猜度邊個fans鬧佢唔播歌
但覺得咁樣只會加速佢播更多😊

咪由佢播 fans不嬲冇野做到 最好播到入三甲 上金獎 入十大

fans要去多謝人地咁gchi粒仔啦 日播夜播首歌 去咗ig cm多謝未

唔係神徒都覺得唔公平啦，大家唔屌出聲啫

呂友黎啦

第二季真係趕客完全係fans圍爐打飛機街客睇實悶到轉台

反而第一季就真心有追看性又好笑，吸到人睇
都好同意有時係激得濟（逼人笨豬跳/玩蟲）

如果viu keep住拍mirror go，我諗到依家會草到好多觀眾，但奈何唔知點解第二季拍到屎咁

第二季個所謂大懲罰睇到我好尷尬

第一季班仔圍內出去玩，班仔玩落放好多，癲好多
第二季轉哂同FANS一齊拍，即刻有哂偶像包袱
第一季真係高質好多，玩膠既又有(酒店嚇隊友)，熱血既又有(整船)，娛樂性高既又有(捉E因)
覺得VIUTV真係浪費左班仔，浪費左個節目

捉到鹿都唔識脫角
明明成班後生仔就拍到好多綜藝
嘥哂

笑到我睇戲無端端冇咗畫面佢真係有老鼠屎之魂

第一季其實仲睇到唔同仔既性格
JEREMY=默默耕耘型 (玩親都係好認真玩，整船果集得佢死推爛推)
姜=ON9型 (永遠鳩笑，完全唔知做緊乜咁)
ALTON=懶型 (搞到AL飲左成杯醋)
EDAN=老鼠屎(好似贏過一次咁大把)
AL 算叫做最玩得 特別係酒店自己一個一間房，比人扮鬼嚇，到最尾都笑笑口，相反其他人比人叫醒都黑哂口面咁

契仔=認真小氣撚（因為反船玩得過分咗嬲人）

次次同兒登一齊都出事 好彩都係整壞人啲野姐

通渠好sweet

條片好好睇
打卡個part個勁好笑

唔使亂估邊個仔 都知關事
真粉定黑粉都好 走到出圈就係鏡粉既事
個偶像唔係一個仔既事 係一個MIRROR既事

粉絲行為 偶像賣單

擺明黑粉玩野
好狗

粉絲行為 偶像埋單

可唔可以唔好衝出黎

唉都唔知講咩好
想支持自己個仔不如shut up and 課金啦

定而家個個當自己係晏子？口才了得到可以說之以理動之以情咁威迫利誘DJ播歌？人地收咗你禮唔代表係你奴隸俾你點呀，尊重啦

Team ak成員oscar都有屌
恭喜😊又成贏家

Mirror (noun)
:花生製造廠

依家仲要開始搞到 又話咩對家黑粉搞事
喂大佬呀 咪咁痴線啦 12個仔咪又係一家 真係分化分上腦咩
MIRROR仲係一團人 你個仔仲未單飛啊
係tg gp 連登圍爐嘈交咪算 出圈就抵俾人大大力屌啦

本身送禮比DJ呢件事就係好柒
人情牌嘅嘢就算有都係公司做 唔係fans做啦
戇鳩fans害撚死個仔
粉絲行為 偶像賣單

最正係姜仔同經理人差唔多時間一齊淨repo 真係好難唔聯想

之前都已經話疑似有賄賂成份仲要喺連登俾人屌話唔算而家擺埋上枱

擺明做送禮勸做到太over

醒小小啦鏡粉講真唔播咪唔播，好過日播夜播又俾人抽插你因為送禮多先有咁多AP啦

個人覺得強調"送左禮"就要播好有可疑
但根本冇證據
D DJ又淨係講D唔講
根本要硬食

根本呢單野就教主硬食

老實其實班on9 粉乜都唔好做，咪等班DJ 谷😊攞新人金囉，學wyman金句，比佢攞到又點？而家痴到連do姐都炸埋真心拿屎上身

真係好希望大家可以學下果皮，遇事沉默應對咁先係上上之道，好過潑婦鬧街

但我同時都覺得錯就要認，縮沙永遠都解決唔到問題

我講得啱唔啱呀
Anson Kong Fansclub Admin 果皮

不過係好機會諗下送禮物啦
1D唔使錢自己整既野仲大方同代表到個偶像

就算成年冇活動 鏡圈每日都好熱鬧 為香港樂壇帶來新趣

其實首先要佢哋送咗禮物先有位比人入

你地當姜濤傻的嗎？佢無睇清楚又點會repost呀？
一定有想清楚先repost啦

我已經知道1月1號成晚最高收視率一定係班生力軍個part
希望903放到壓軸出場

班弱撚智fans咪撚再攪鳩DJ啦唔該
根本播唔播歌 比唔比獎一早deal好晒
唔gur咪連登 TG圍吓爐咪算囉
咪撚再害鳩啲仔啦
係咪想佢地儘快收皮冇得玩呀

粉絲行為 偶像賣單
追星要先驗智商

話事既Admin都係咁 下面堆妹妹fans可以學好得去邊

追星要考牌

新人 十大 組合 最組 最男 最歌

遲啲十一月最男五強又有排玩/嘈

姜濤也出post回應寫：
「我覺得音樂最重要的就是能否讓別人真心的感受到你要表達的東西
無論最後歌曲本身得獎與否
我覺得都是其次」
D 所謂既粉絲做咩睇到上榜、攞獎咁鬼重要 令到大家都好有壓力
愛姜濤既話 就用其他方法支持佢啦！！！

一月一希望可以順順利利咁度過
好想有朝一日話自己係鏡粉唔會俾人笑

最男就算啦 有姜係度其他爭咩 俾你過到姜仔都知係班乖粉刷返黎啦

生力軍就唔同啦 互嘈咗成年 又唔係fans投票 靠幕後公司傾數返黎 好玩好多

#溫馨提示

三年前宋禮勤啲龍鬚糖已經俾人笑
今年啲粉仲唔前車之鑒 反而仲不斷送
講真 就算你個仔拎到新人金
咁送嘢法點都會俾人質疑係咪靠送禮

首歌好嘅自然有人播 唔好嘅點送都唔會播
你估dj真係會因為收你少少禮物而播你個仔咩
寧願有人替你唔抵都唔會拎到有人覺得你唔值
送禮本身已經肉酸
如果真係有真fans去炸dm去威脅
唔該啲fans返去反省下 咁唔會幫到你個仔
只會令dj覺得你個仔唔識管fans
由得啲fans衝出嚟更加反感
有做過嘅就認咗佢道個歉以後唔好做

要為自己做過嘅嘢負責任
係啊同😊admin講㗎呢句

姜仔短短年幾經歷咗咁多初心還在

教主

教主加油永遠支持你

正面面對
正能量

名利虛榮都是過眼雲煙
重要既係 好多年之後
我們都會感謝曾經被一首好歌拯救過、感動過...
而幾十年後 我們既下一代仍然聽緊 經典一直流傳

最男今年要睇哥哥fans仲玩唔玩

其實出面分唔到咁多淨係會覺得係鏡粉

班dm dj嘅人聽住,我唔理你係真粉黑粉,真膠定假膠
同你鍾意同一個偶像好羞恥啊屌你老母
收手啦

不如幫viu諗諗計有咩方法改善鏡圈風氣

MIRROR出道兩週年出返首重圓有冇得諗
連登仔仲有咩idea獻俾經理人

柒夠未啊鏡粉
幾時先可以大大聲話自己係鏡粉唔怕比人笑

唔係話已經揀左歌喇咩

冇啦
宜家好難

我撐姜B教糖
睇住糖係進步左收左好多
自己偶像自己撐
自己Fans自己教
出道兩年共同成長
有現成教學
姜B再 溫馨提示 我覺得無問題

😊學識自己粉絲自己教未

所有仔離開TG 保持距離係必須
成立官方FansClub 冇人可以再做山寨王
換PR
換經理人

以上都係9up Diutv一律don’t give a damn

獻咩計 人地diutv都唔聽有鬼用

唔好睇佢平時傻傻下，其實姜B好醒目
相信佢係有睇清楚先 repost
可能有人覺得佢依家回應有啲急

無論係邊個都好，佢至少大方回應DJ嘅反應同一班撐佢嘅 fans，總好過等到場火大左先出黎撲

教主真係好sweet

由第一個post俾意見俾到宜家 佢係有心聽就一早聽咗

AK admin Wing姐
潛咁耐小心浸撚死你呀
捨得上水道歉味?

佢點會理 根本都控制唔到班fans
一日冇官方fc一日都係笑話

但我見而家其他星都而家都開晒自己tg
Mirror係入tg呢樣野直程係開創左香港娛樂圈嘅先河
不過我認同班仔盡量係tg少講野係好d

有官方fc我諗都唔會好得去邊 以viu呢啲乞衣格到時如果真係有官方fc嘅話我諗都係會搵返依家12fc啲人嚟做

都係 點會請個人返嚟打理咁好死
但起碼可以控制班友唔好做柒嘢先
例如送禮或者鬧人垃圾

教主
正能量

啲痴線神徒幾時先識收下口唔好周圍辣著人
教主已經好努力出個story叫大家冷靜啲
話比大家知佢係知發生咩事
同埋想你班人收下口收下手
點知麻利最新Po個story dm又係教主icon
教主真係比你班痴線西害死

岩呀
補鑊道歉解畫都要及時
柒左果件admin而家就算出黎道歉都已經遲左
說到底都係唔認為自己有錯
鏡粉總是柒

麻利新個個story 100%黑粉啦下話

用教主icon = 神徒
ching你真心咩

話我護主又好咩都好啦 但係講真我追咗咁耐完全冇見過呢個acc 其實mirror嘅飯圈好細 自己本命個圈有邊啲人我諗大家都會知道下
咁入去呢個Account到睇 0follower 0post 點睇都覺得似假Account多
再講 雖然無可否認神徒係柒開 成日做埋啲柒野 但係教主都出咗咁多個Story講 條友仲要咁樣dm屌麻利似假膠多

唔知麻利覺唔覺呢個係引戰撚啦
如果佢知係引戰都照po story就

Stanley好耐無like過條女啲相
7月有條片又無like又無comment

明顯係想再火上加油啦
可惜有啲人真係一眼望icon已經當係真神徒
食下花生就算
除左神徒 無人會細究件事係點
教主又要硬食

條女Ig冇del相

真呢 之前個啲唔知啦
但依家依個睇多少少都知假粉 咁都要po出黎屌打
其實可唔可以中立少少呢...

但係之前stanley好似有po story叫人支持alina fc

幾日前嘅事咋

成日做埋啲鳩嘢好想比人屌咩
影衰鏡圈 儲氣屌viu算啦

屌極唔撚化可能係睇連登嘅永遠都係同一班人之後做呢啲腦殘野都係同一班人幾撚時先醒

教主今晚真係心很累
粉絲生性啦

麻利今次乜事
佢第一次: 唔指名係邊個既fans
等到件事發酵 有假AC出黎專登扮AL fans
佢第二次: 開晒名係邊個既fans

一係你就第一次直接開名
如果真係AL fans既，佢地硬食還硬食，
都心甘命抵，都可以提醒番個fan冇野係必然
宜家你拎個假ac出黎鞭屍
如果我係乖既AL fans，我會覺得好委屈囉

真係處理得好差⋯⋯

痴線呢個story又咩事....

問題係點確認到dm你嗰個係邊個嘅粉絲，呢樣嘢可以冒充㗎喎

唔知佢呢個story又咩意思呢
有時見啲人連麻利都刷鞋同吹奏真係忍唔住笑

物以類聚
今次件事只會令討厭😊嘅人更加討厭佢
攞到獎都俾人恥笑

佢係咁
你拍埋佢個幾個story 同姜既post黎睇
就會覺得佢好無聊又唔成熟

佢本身講既野係岩
但如果正正經經咁提醒下d fans
咪贏盡掌聲

不過呢度又唔係麻利討論區
唔係好使理佢

Post埋呢個
希望件事告一段落

"係成個 903 都信(係真粉做)，暫時以我所知"

論盡版主係 CM 咁寫

Sorry 㩒錯負評

佢就係無考慮過呢樣野

麻利廢禮兩個都慣左，總之有人 dm 屌柒佢地，就會 cap story
而且唔會遮 icon /acc name
所以我唔覺得佢地會理真膠定假膠

只不過廢禮今次比較冷靜咁解

我都覺得佢好似暗串緊啲咩咁⋯⋯
其實repost個封面同post本身個封面都一樣
有必要再重申話好好笑？（當然啦，佢想重申都有佢嘅自由，但會令人諗多咗囉）
定係想啲人知佢2個repost咗？repost得就姐係有睇過內文啦。

喂呀 呢個幾月究竟咩事
由教主出Burn Out開始就是非不斷
嗰個acc一睇就似係要話俾人知佢係神徒
用官方Burn Out相

教主你要加油
攞唔攞獎唔緊要喇
最緊要你可以正面咁完成第三首歌
謙卑又努力嘅人一定捱得過
加油

真心麻利會唔會做多咗啊
講有件咁既事都算 仲要cap埋公審有教主icon既ac
個用意係咩？對件事有咩幫助？
佢咁樣咪盞一野燒落教主到

果然物以類聚 同得個白痴分化撚fd既人都係冇腦
極度懷疑分化撚背後搧風點火

屌ak即刻出story扮可憐攞尾彩
黐孖筋真係嬲撚到震

麻利本身就係一粒黑粉

講緊呢個
而家對ak 0好感

乜佢地有care過咩
Viu睇住fans慢慢鬥關我撚事咩
然後焫著哂啦就叫啲fans乖啲
次撚次都係咁架啦
仲話要捧做香港第一男團喎笑死人咩
追mirror追到好似畀viu餵屎咁真係你追埋我個份

我都覺得今次教主係比人陷害
最大嫌疑真係岩岩比admin拖累個粒仔囉

今次真係完全學識咩叫政治無處不在
陰招防不勝防 唯有硬食

屌 真係好撚嬲 陷害人個啲粉真係要落地獄 帶埋你粒星落唔該
另外麻利都係臭閪啦 唔撚經求證 cap圖出story 幾篇story指桑罵槐咁 平時懶關心政治咁 fact check? 笑撚死人

致麻利：
您好，我是楊樂文、邱士縉、姜濤、盧瀚霆、江熚生、柳應廷、呂爵安、陳瑞輝、王智德、李駿傑、陳卓賢及邱傲然的粉絲，你為什麼不多播一點mirror的歌呢？他們很努力，如果元旦沒獎的話就以後不聽商台了。說話講完了，記得把對話截圖上載至限時動態，好讓你廣大的聽眾感受你的委屈。
粉絲上

致903負責人：
您好，我是麻利的忠實粉絲（不要懷疑）。我認為麻利主持節目技巧出眾，令節目生色不少。可是，為什麼麻利的廣播時間會那麼少，而其他主持人的廣播時間那麼多？若不再增加麻利的廣播時間，我就「拉隊唔支持商台」。
為麻利抱不平的狂熱粉絲上

仲有梁文禮嗰段「收咗禮物都唔播」真係好撚明顯係假膠扮神徒引戰，博啲DJ反感
如果真係商台上下都信係真粉做嘅
我冇嘢好講
教主咁又硬食一嘢
希望嗰粒黑粉出街睇路，有咩事落地獄

商台d人咁大個人，咁無分析能力架咩？
求其開幾個假acc鬧兩句就信曬係真？
真粉會唔會咁弱智講到明，你收咗我禮物，做咩唔播呀？
仲要dm 商台上下？
攞明係黑粉陷害教主啦

呢段時間不斷有人想盡辦法搵嘢黑教主
好明顯想做低教主
最大得益係邊個？
如果新人獎係鬥陰濕，鬥賤格，鬥埋堆，教主一定輸
做人善良真係好緊要
尤其做偶像

我屌 依家又識即刻緊貼出story扮咩啊江生！

你單admin呢 有冇解決啊？
鏡圈因為你個admin擾攘咗兩個星期又唔見你出story講一句？
係一隻字都冇啊！
澄清又好 解決件事又好 表明心跡都好 但江生你係咩都冇啊！

江生你龜縮咗咁多日
今日教主出事 你先黎同鏡粉上水出黑文story?
我屌你啦！真係好撚嬲！
成件事麻利點出文 我都覺得算 街外人唔明白
江生你扮唔關事咁多日 今日唔出聲都費事講你個名
但你凌晨同我上水 出個黑po 抽水 真係爆大火啊！

平時真係唔想係公海屌仔 但江生你真係世界級零好感啊 多撚謝晒你出文呀

一睇就知係假ac
麻利都要post出嚟屌
目的係咩都好明顯啦😊

雖然我覺得黑粉成數高
但都不能排除有害群之馬做on9野

自己admin有晒證據你唔出聲
今日你個fd cap埋你隊友icon話你隊友fans搞事你先黎幫人搞仔
真係嬲撚到仆街

知唔知屌鳩你啲咩啊
依單可以完全唔關你名事 冇人tag過你既外人出篇文
你都可以因為 你隊友既fans做既事受影響 而凌晨上水出黑文講
「再一次向被影響到的人說聲抱歉」？

咁因為被你本人既fans 你有follow既admin做既事 而受影響受傷害既人
你又做乜野唔識出文發聲啊 你最鍾意講唔係十二子一team人咩

十二子依隻字係你把口講出黎世界級嘔心
真係好希望你啲粉絲快啲令你夢想成真

人品係點真係扮唔到
姜仔第一時間衝出黎出文係叫解決件事做先鋒穩定軍心
你睇完成晚花生 見成件事塵埃落定 教主食晒屎 先凌晨上水出文
係叫好撚黑心！

一個ac 0張相0個follower
淨係得21個following 同個icon係封面

雖然都有可能真係神徒 但個ac都好鬼

最尾嗰句,邊個係"被影響到的人"呢?
係咪指教主無故俾老友抹黑想"說聲抱歉"

有時覺得真係幾個fm一齊做壞曬
濫用曬送禮呢D招數
明知人地要be nice唔可以唔收
就係咁送 搞到好似道德綁架人逼人收你野就要幫番佢地咁 成件事好肉酸
人地唔係mirror電台

絕對有機會係神徒扮神徒以「證明」有黑粉

除非dm DJ 嗰啲好似fokwing咁勇猛用真身鬧
又或者ig有合照/飯拍/應援whatever
有其他理據,令903上下都信係真粉就真係無得講

但如果得麻利cap圖嗰種"得icon+自稱"佢哋就信
真心覺得佢哋好低B,完全無批判性思考
我唔排除係真on9粉,但都唔排除係黑粉吓話
兩者都有可能亦講得通,無話擺明係真或擺明係黑

唔播鏡仔歌唔俾獎鏡仔我都唔洗罷聽903
但如果有啲咁樣質素嘅DJ我就真係會罷聽

唔係諗住時間會沖淡果皮Admin呀嘛一定冇可能你條仆街再咁樣縱容呢啲行為日後更多仔會因為你受傷害扮可憐的分化蝸牛

TeamAK一家親一首歌plug2次有TeamAK幫手你吹咩？所以冇問題Admin做錯事包庇冇問題DJ Fd成撚日播😊冇問題乜撚野係十二子哦 比佢踩住嗰啲人需要嘅時候咪諗起人囉江畢生初心都冇變攞獎嘅初心啊麻煩TeamAK了

你改我江歌名揶揄佢,我唔開心
明明首歌叫千億個默許同我背熟歌詞佢
Anson Kong千億個默許佢fansclub admin Fokwing鬧隊友係垃圾🎵
Anson Kong千億個默許佢fansclub admin Fokwing要隊友輸🎶

講過好多次派合唱我江無著數不特止仲蝕底咗㗎
我江明明單憑獨唱就已經可以連奪n週頭幾位
我澄都無嘢爭㗎啦,但而家要分一半AP俾佢
正一損人不利己阻住曬正垃圾
好彩我江係903寵兒深受聽眾喜愛,分一半都夠贏
又唔介意兄弟痴埋嚟搏人氣,提攜佢做唱作人
我江真係好有義氣
連登仔可唔可以唔好再屌佢

教主真係受夠喇
真正愛錫佢嘅人唔會做呢啲傷害佢嘅事
如果有fans真心以為咁係幫緊佢嘅話
咁我同你講咁樣只係害緊佢
你做嘅所有行為都係要教主埋單呀
如果係黑粉嘅話 我知我哋講咩佢都唔會入耳 叫佢收手都會繼續黑
呢一刻你覺得你贏咗 但我深信係有報應呢回事
其他人就真係唔好再落井下石
我只想教主喺台灣可以順順利利錄好音拍好劇
永遠支持和守護Anson Lo盧瀚霆
大大力為你打氣
Always Stand By You

屌
攞景定贈慶
佢唔係以為當另一個人比人 佢講D大愛野就贏盡掌聲下話？
仲要係由佢呢隻分化撚把口講出黎真係零說服力
淨係識衝出黎柒 行撚開啦

呢單嘢真粉做好黑粉做好, 神徒如果唔係送禮在先, 人哋邊有位入, 唔該唔好再做柒事, 累死自己個星

麻利都係#teamak 明顯到

一件事又還一件嘅

係啦 fc班人可唔可以用下個腦 次次柒咗就話有黑粉
係有黑粉但你都可以做好自己先啦
點都要好好反省下啦下話,你可以話唔送禮黑粉都可以揾第啲嘢講,但唔代表送名貴禮物呢件事係啱

神徒柒就唔洗講啦
咁撚高調話比全世界知去收買DJ
根本就完全腿張開咁比人入
黑粉唔做嘢都唔得啦
真粉都要好好記住
唔好以為咁張揚攞晒彩咁係幫緊個星
背後幾多人笑鳩你哋 連帶影響對粒星嘅觀感
所有負面野都係粒星受晒架咋
因為佢先係公眾人物 佢先係要出嚟面對人果個
柒少陣當幫忙啦 低調返少少啦

唔想比fo佢 連個名都唔想提
記住啦
娛樂圈係鬥長命 剃人頭者人亦剃其頭
踩住兄弟上位 就算比你做低晒11個
出到去你都係nobody
睇路啦

好撚虛偽
叫你個fc admin出黎道歉仲好啦
八婆Fokwing係邊呀

事實證明 我哋越屌畢生江就越助長佢同佢班teamak
但我係要屌啊
成件事導火線明明就係你同你旗下嘅果皮谷粉搞出嚟
唔係諗住po張黑story打段咁嘅嘢就可以拍拍蘿柚走咗去啊？
本身真係對你冇反感亦都冇好感 但經過近排呢啲事真係 覺得江生你好黑心 果然咩星有咩粉
有排狙擊你

太耐冇追
分化撚admin單野係咩事？

btt分化撚同麻利扯貓尾好撚嘔心

[VIUTV全民造星]12人男子組合MIRROR討論區（41）

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有無TeamAK版 404

MIRROR弟弟 契哥讓你行先
踩住MIRROR上 我哋應承你

江𤒹生你真係好撚嘔心同黑心呀
成件事擺明就係衝着教主而去 比你best friend 麻利開哂名binc嘅係佢 你衝出嚟講埋啲咁嘅嘢做咩 搏咩
仲要話一起走下去 呢句野唔應該由你講呀分化撚 追鏡嘅應該都會知一起走下去係教主同神徒嘅約定(?)(唔知應該點形容)
可能真係睇撚得佢太耐 硬係覺得佢講嘢有骨 用”一起走下去”呢句又唔知係咪有啲咩特別意思串柒人
最後仲話咩向被影響到的人說聲抱歉 依家被影響到嘅人係你”兄弟” 你係真係真心抱歉嘅就同佢講啦 出嚟做戲搏同情 屌你老母
fokwing屌edan垃圾嗰陣你又死撚左去邊呀
垃圾fokwing幾時道歉呀

除左當事人其他人根本無可能知
由其係mirror班妹妹仔咁鐘意玩呢D
根本唔會有答案

唔出Story都唔記得嗰個游大東都係TeamAk睇吓又幫佢宣傳新歌

送名牌蠟燭呢樣嘢鞭咗好多次
亦都已經發生咗
FC自己要面壁反省係一件事
教主有黑粉亦都係事實
上IG睇啲留言成q日見到有個叫coco嘅阿姐hater喺度搞事
仲有上次蘋果爆料
真係唔排除有人今次又想做教主
送禮只不過俾呢啲人多粒子彈助攻
黑粉只要講啲挑釁性嘅嘢（好似麻利po出嚟嗰啲）同埋不斷煩鳩DJ已經好易博到反感
問題係麻利作為一個公眾人物
係咪有需要po個鬼acc出嚟鞭
受影響最大嘅一定係個鬼acc頭像上面嗰個人

"係成個 903 都信 (係真粉)，暫時以我所知"

"佢地自己有研究過嘅其實，唔係得果張相咁簡單
亦唔只得一個 account 咁做
只不過無完全地披露係乜事"

CM d 內部人士咁講
應該有啲嘢係已經冇po出嚟

利申：不嬲潛水但有留意下mirror

如果佢無講哂成件事嘅全部出嚟，就無權怪人哋指責佢偏幫一邊。
因為就佢而家披露出嚟嘅資訊係唔可以判斷dm佢嘅係邊一個嘅fans。

你覺得麻利care咩? 況且佢無責任同鏡粉交代. 班DJ唔係第一日出嚟撈, 邊會一兩個假帳就上當,你哋班鏡粉唔好攞你哋十幾廿歲既智慧去猜度
講到尾邊個做自己心知肚明, 亦唔好下下話有黑粉, 好多問題由舊年開始積落嚟, AK事件都係近兩個月先發生
明知自己粉絲行為有問題一直默許,先係今次出事最大原因. 飯隨偶像,齊齊攬炒. 今次事件唔係獨立,所有野有因有果

AK嘅問題上年造星2已經積落啦下話

飯隨偶像呢句野apply落😊到好啲 睇吓fokwing就知

上年單嘢唔係教主同AK兩人既事, 而且係單向大家黑AK, 唔係某粉黑神徒. 點都好,大家點諗都無所謂, 反正邊個踩屎都改變唔到

一向唔認同一件事做得耐、有經驗就代表處理手法一定啱呢個講法
麻利本身係無責任同任何人交代任何事，但既然佢放上一個公開嘅平台講，必然係想引起其他人留意呢件事。可能佢唔係因為嗰個假ac而作出判斷，但無疑佢post嗰個假ac出嚟係會導向人去某一個方向諗。所以建議佢如果佢覺得被人誤解，可以講哂成件事出嚟，而唔係講d唔講d，單單打打咁

諗起佢女朋友做nuskin傳銷就不了

至於，無辜被牽連的Anson Kong反而主動為受影響的人致歉。

變埋受害者添

上左蘋果

有另一個既？

至於，無辜被牽連的Anson Kong反而主動為受影響的人致歉。
我屌

指明要新人金獎

都唔知係真粉定假膠

睇完內容覺得似真粉為AL發聲，唔係黑粉

到底有幾多個ac dm左DJ尋日麻利嗰個係似假但係呢個又有啲禮貌應該係真

江生咁撚好人
咁你幾時為你本人fans做出黎既事道歉啊？

江生做咩睇唔到自己fans做既事 但又咁關注人地啲fans啊
哦 原來江生admin都係跟江生學野
唔睇自己粒仔關心人地粒仔 同江生一樣
唔睇住自己啲fans 走去幫人地啲fans道歉 真係多撚謝晒
原來江生消息咁靈通 唔係你眼皮底發生既事都一清二楚
定你有咩秘密渠道收風啊 仲清楚過你個gp發生緊既事啊

睇dm內容係估唔到(真粉黑粉都寫得出)
最重要係個acc,不過星勤話dj們有研究過
就睇吓佢哋研究dm內容定個acc啦

btw,大大個標題喇
神教admin有冇睇蘋果?
可能你本意唔係賄賂人哋都當咗你係
識收斂吓未?

如果真係真粉嘅話
真係好肉酸...

仲有呢2位生粉「停x」同「自x人」真係飯隨偶像！而家仲走去神教到搞事，上次又係呢個去大表哥到嘈

分化撚幾時為你d粉嘅行為道歉呀！

Pinned

江𤒹生你幾撚時收皮呀

隊員出事佢為副隊長嘅你即刻出Story咁有責任感

你個Fanclub Admin果皮話人垃圾呢件仲未解決喎

反正都上咗水不如sd多張黑底story解決埋佢呀

我唔狙擊到你收皮我唔係鏡粉呀

恭喜你獲得連登咁大堆Fans支持你

黑粉都係粉你話係唔係呀

無入大表哥grp
上次又係佢地???
話大表哥tag小鬼唔尊重個次？

江生幫人地fans私底下啲dm cap圖道歉
咁生粉肯學吓你偶像未啊?

原來私底下dm/story就算俾人cap圖都要主動為受影響的人致歉架
定係生粉唔跟你偶像 企硬話私底下講冇錯 cap圖既人先有錯
咁你地仲唔啦啦聲屌鳩麻利cap私底下啲圖出黎 仲唔走去屌江生仆街 涉嫌散播謠言 跟手封埋江生個ig國?

哇咁咪好辛苦你囉副隊長

都係嘅，原本諗住一直潛水潛到Anson Kong Fansclub Admin Fokwing喺有Anson Kong Follow嘅ig鬧同隊隊友垃圾呢件事俾人淡忘先上水，點知而家要出嚟上水出story真係打亂曬你個plan真係對唔住呀

咁你諗到點處理你個Fansclub Admin鬧人垃圾呢件事未呀

唉神徒不如收聲好唔好專心課金啦

成日都好人做壞事衝出嚟可以點幫你呀

其中一個係!

呢2位生粉擔心神徒唔知教主又上報紙
想第一時間通報咋喎,咁都有錯
生粉有愛 飯隨偶像

Anson Lo和Anson Kong都是好兄弟，不希望粉絲為獎項掀罵戰。

唔知邊個撳罵戰先
唔係Fokwing要盧瀚霆輸先咩

補圖先

Fokwing話A姐宣戰先

但兩個都戇鳩鳩,同一團鬥乜撚嘢鬥啊

而家成件事搞到好肉酸
到底鏡粉要上幾多報

新人金獎只得一個

屌 咁樣真係好撚肉酸

好多時同一團先鬥得最勁

真係好柒 收手啦大家

嗱
又上公海啦
高興啦你地
mirror 都未建立好穩定嘅根基
一日到黑就比你班友圍內嘈嘈閉
係要自己個仔單飛/做第一/不可一世咁

顧下大局得唔得
唔係得你盲目吹捧就係樂壇有地位架

又上蘋果....
唔係好明麻利不斷推po係咩意思
亦都睇到江熚生真係好識揀時候狗衝
教主喺搶fo呢方面確實係被比下去
我估教主私底下有同DJ道歉
冇喺story寫出嚟唔覺意又俾其他人博到上報

有時都想好似教主咁講
互相尊重
但有啲人就係咁無恥
唔值得人尊重 可以點？

仲有如果蘋果quote嗰位係真神徒
唔該去睇下醫生
唔好再影衰教主
佢真係唔駛靠你哋dm DJ講埋啲on鳩嘢

希望教主錄歌順順利利
等你第三首作品

想問經理人so far有冇回應過？
點解可以永遠龜縮
咁耐以嚟發生咁多事除咗fans本身戇柒鳩之外
最大問題係公司經理人管理不善
點解可唔完全唔洗問責？
偶像形象係最重要
究竟有冇圍護過班仔嘅形象
個仔而家見報都係負面新聞
經理人公司點解可以當冇事睇唔到
定係合約寫明淨係負責分錢
有事就個仔你死你賤咁樣？

又唔係親生仔陳車腎
你唔係以為花老母會出來幫手解圍呀？

經理人忙緊做造星3監製
邊得閒理呢啲小事

認真
我覺得呢個幾月發生咁多事
花姐完全冇出嚟講過一句嘢係好撚離譜
mirror遲早俾鏡粉搞散

而家同散冇咩分別啫
大家都各有各做
Fans都係支持自己果個之嘛
fans想愛屋及烏都唔得啦
根本都冇心做團
你想追團 公司話sorry 所謂嘅團只係幻覺
淨係想要嚟呃你哋錢之嘛

認真，其實我覺得好小事
只不過係有D好幼稚既人（唔知真粉定黑粉）去DM 903 DJ
跟本就唔係Mirror任何成員既錯
果D好幼稚既人自己出醜 當然會引起大家熱烈討論
但真係唔使經理人呀、Mirror任何成員「叉隻腳埋黎」
真心唔好 呢D事好快就fade out~

「就此事，《蘋果》下午曾聯絡經理人花姐，但至今仍未有回應。」

我記得花姐講咗3句
1. 我冇嘢回應,我做返自己嘢!
2. (同姜仔)thank you
3. (同我澄)加油

幾個月都係零回應

鏡仔有show出啊

花回應

似齊人出show咼
之前仲估姜b可能番唔切黎

做經理人又廢，唔識管班細嘅又偏心
咁側重某啲藝人，你一早不如重點簽你想要嘅
就黎要叫你因姐

因管理不善而令Mirror形象及PR節節下跌的花姐

😊哩啲人，比你好命拎到獎又點，你除左圍內fans之外撚有人識咩，拎到獎出幾個新聞之後就無人記得啦歌又唔撚係正，K歌炸嘛，一街都係高質過你都大把啦

In 因姐 we trust

因姐

你唔know佢幅whole picture 啊

垃圾

無留意
係咩事？！

Out左了
已經肯定係講佢
可以追番po

雙重標準就最撚叻
比著今次fokwing私人ig如果鬧嘅唔係edan而係求其一個DJ ，你估隻分化撚會唔會即刻烚熟狗頭衝出黎為今次被影響到的人說聲抱歉吖嗱一撚定會
不過今次見係edan做開下把位又淋同好恰又唔係六壯士咁就無所謂啦 扮睇唔到先

不過佢今次道歉應該爽啦 有得摱車邊做半個完美受害人
仲要係因為首歌太hit而受害
我係佢我一邊打個黑story一邊笑到大大聲都似
大家一起走下去吧😊

江生都好識耍手段
佢個格似足啲band 3 mk仔中意恰啲唔會出聲既人
欺善怕惡果類，搞完姜仔edan AL，下個應該會係jer
如果Jeremy 彈起可能都會搞埋佢

睬過你
攪我完粒仔仲想攪Jer?
真係唔發火當人係病貓

fokwing話A姐宣戰就無證據, 佢夠話Edan出個po係想搶fo啦, 唔通係真?
但fokwing要人輸, 鬧Edan垃圾就證據確鑿, 點都係佢錯啦

星級蛵理人有進步嫁啦
唔係學上次直接覆人「我無野回應」

好噁心

等咗好耐，終於有Cover睇

聽晚八點YouTube見

YouTube: Anson Lo

果然兩個孖寶搏出位都各有奇招
一個契仔就靠澄清起家
一個就識揀時間道歉
不過都啱嘅要為受影響嘅人道歉！
唔知佢做完佢個好榜樣show之後介唔介意會唔順便叫佢隻頭馬FokWing同edan道歉呢？
都好多人受影響睇完好唔開心bor
吓咩話？私人ig？
個個direct message都係私人chat wor
仲要唔係你嘅fans嘅dm （assuming真係一個都無 生粉同hellos一樣都係最乖的絕對無黑粉）
你都無做錯到乜咁辛苦你要你即刻撲出黎道歉，仲要快過當事人AL咁濟
江畢生果然係真性情好兄弟！要一起走下去☺️！

佢根本就係band3 mk仔

我屌你老味又唔唱得，做人又唔要得咁嘅一般貨色都係死返去做dancer啦

哩排多得你哩隻小丑派花生 你班粉又弱智做埋啲戇鳩野係到小朋友齊打交咁，成班仲要覺得自己好撚醒好撚高招

笑撚死我啦真係

反正都洗濕左個頭，快啲搞多啲事派花生啦
Team小丑

樂仔

柑b

扮姐，擺明做任何野都有目的
試吓對住lokman Stanley 果啲佢會唔會咁？
次次都揀人黎恰

花姐好野

其實有冇諗過係你地成日煲佢地不和煲到全世界覺得係真
又或者係咁講話啲dj偏心搞到全世界都覺得鏡粉好唔滿意電台dj
比我係其他娛樂公司啲pr實借題發揮啦
講真 分分鐘今次係佢地上連登見到你哋講啲嘢
就開啲假account扮黑粉pm啲dj抹黑鏡仔囉
有啲嘢就算係真 都唔應該成日攞上嚟講
就算dj真係有偏心 你係度屌多兩句都唔會有用
始終呢度啲嘢係人都睇到 唔好成日互相攻擊啲仔啦
好似蘋果賣分化蝸牛嗰度咁 比街外人見到都覺得醜啦
更何況呢度大把公司同娛樂記者mon post
唔想再見到鏡仔係因為呢啲羞家嘢上娛樂版呀

做粉絲好好地支持佢哋咪得囉 唔好成日製造花生比人食啦 圍內鬥嚟鬥去有乜意思啫 呢句都係同緊垃圾fokwing講 快撚啲道歉呀

有啲嘢就算係真 都唔應該成日攞上嚟講

Anson Lo一跳舞就無敵, 型到呢

唔係鏡粉但有留意開，見講到㷫烚烚就嚟望下

真係害群之馬fans咁做又好，係黑粉做又好，喺social media根本就唔會搵到真相，所以係唔會有結論 但真心咁多事之後唔該viu真係做返啲嘢睇住班fc，班仔每個都有各自才華，唔好埋沒佢哋

肯定係咁啦
多得江生次次幫大家出po道歉 又適時表達對十二子既團愛
新聞先有返正面既野寫咋 多撚謝晒江生

所以話你班連登仔 跟江生admin學吓野啦
就算想講都私底下出story講咪算 做咩要日日攞上嚟講姐

不過果皮admin仲未肯上水啊 定諗住等江生幫你發聲啊?
不過佢當晚冇出黑story 睇黎就冇諗住幫你道歉啦
可惜你唔係人地啲fans啦 注定得不到江生關注

驚喜cover
教主跳舞真係好型好charm

好耐無上嚟
花姐絕對唔係經理人材料
我自己支持嘅成員
好似大半年都無工開
睇到覺得好可惜
Viu真心垃圾

真心建議大家不如唔撚好再講某人
明白大家好撚嬲
但比fo佢比夠真係
食花生嘅都食到胃癌喇
件事對佢完全係不跌反升
而家仲可以攞埋光環 咁真係吹佢唔脹
其實唔鍾意佢就連討論都費撚事啦係咪？
唔知嘅以為佢紅撚到咁講足兩三個星期
大家都知娛樂圈最怕連講都冇人講
由得佢閉目沉下去啦好嗎？

大家一齊move on留意仔仔嘅作品啦
佢哋好努力做自己應該要做嘅事
好努力拍條片 好努力跳隻舞
呢啲唔係fans想睇嘅嘢咩
呢啲唔係更值得討論咩
諗吓你鍾意嘅仔咁比心機做嘅事
但你冇反應 但就繼續打打殺殺
咁佢哋會開心咩

利申 唔會再狙擊啲仔
但唔會放過因姐同垃撚圾diutv

成日講到自己瞓緊覺都賺到錢
你班蟻民仲要返工呀？
涼薄KOL

FokWing道歉連登仔咪收口囉

從來都唔想討論佢而家直情對佢完全冇好感但佢啲閪野真係一波未平一波又起如果連我哋都唔屌佢冇人屌佢啦人地北韓Group黎希望一啲清醒嘅生粉唔好俾佢哋染化左

其實呢堆說話內容只要平時有留意開,
去ig討論區睇下, 係平時po底既留言,
已經可以copy and paste,
黑粉要扮神徒係好容易,
"Burn out係近來跳唱歌數一數二" 咪就係其中一個ig po樂評人既cm,
當時仲有出名AL黑粉coco留言追擊,
照抄咋喎, 話係佢寫我就信
的確係扮得幾似既, 佢地處心積慮想做低AL,
周圍copy神徒comment唔難

話咩攞唔到金奬會唔支持商台,真係好假, 真粉如果要抱不平, 絕對唔會講呢d, 分明係假膠扮
加上連日黎不斷追擊AL, 再報料比新聞做低AL,
似係一堆有目的,有組織既黑粉所為
AL真係好無辜, 咁樣硬食

一直淨係得AK成日自己講明好想攞金奬, 成日要爭, 攞唔到獎又要喊又要潛水,其實攞奬係要有實力, 靠唱人人都唱到既K歌?
咁好彩比AK用陰招, 靠踩低人, 痴DJ, 打矛波出合唱先攞到奬,都唔光彩啦

呢單嘢真粉假粉都好,教主都食硬㗎喇
(回帶上次懶音事件,有冇fact check真粉假粉?
姜仔咪一樣硬食咗)
的確有人會因為粉絲質素影響對粒星睇法
但亦有人唔會嘅,我分得開星還星柒粉還柒粉
(唔止鏡仔,對出面星都係,粉絲行為唔係鏡圈獨有啦)
day one已經知姜糖神徒夠癲多痴線西靠害
但so far我冇因為呢啲嘢對姜son有負面睇法
應該話見佢哋每次正面得體回應,印象越嚟越好添
我對嗰2兄弟有意見都唔係因為啲粉啦
係佢哋個人言行失當在先,再加某啲粉衰埋一囡堆
所以最主要都係睇粒星出到嚟點present自己

教主之前訪問都講咗比起攞獎
更希望多啲人認識mirror,聽佢哋嘅歌
今次出story亦都話最重要大家感受到歌曲energy
人哋表明恨攞新人金,多方又配合到咪成全佢囉
陰啲陰啲就以為可以話搏人唔覺啫
咁鬼明顯所帶來嘅反效果都開始見到lu
到時唔洗鏡粉出聲,出面都自有定論㗎喇

成全AK? 佢就想啦, 諗下好啦,
佢明明無料, 點可以因為佢想攞就比佢?
阿Jer攞合理好多

嘩屌
到底係邊個扮無辜😊😊😊

拿!!MIRROR的fans呀!!
所以唔理真粉黑粉搞出嚟,出咗事係成團一齊承擔
真粉固然要反省咁做其實係害咗偶像
黑粉都唔好以為好威好得戚,搞衰一個成團受罪

Anson的努力會唔會毀於一旦
都唔係由一個筆者去講,time will tell
佢連出幾個story其實都係講呢個意思
洗唔洗黑底白字大大字眼講明不要打搞商台的DJ

btw,會員#252350,記得你係AL hater嚟
果然好關心佢,膠文都又睇又share

事到如今有咩唔可以,903敢俾咪得囉
不過認真應該唔會金佢嘅,其他顏色可能有
又或者夠肉酸整個雙銅獎

冇話唔敢俾 係已經谷緊上去 無論係首歌 定個人ap
推到佢入十大拎金獎

佢好似做到咩nuskin排行榜頭十名呀嘛
佢之前仲出Q and A story 啲人問佢係咪傳銷
佢話唔係 仲叫啲人做佢團隊

乜而家d粉送乜禮物會事先通知粒星？如果以之前送嗰啲野嚟reference嘅話都係抗疫包同本自製嘅AL雜誌（有錯請提出，因為唔係跟得好貼）教主唔出聲都合理！今次係d柒粉送名牌爉燭同無啦啦dm DJ 出事，都係嗰句乜d柒粉做柒事嗰陣會通知粒星？

大佬呀，唔好咁天真以為名牌爉燭有幾巴閉，人地do 姐平時收唔少sponsor啦，寫嗰篇野條柒頭係咪on9架？

「重組多一次我知嘅野：
1. 麻利 po 左一個 IG，但事實收到嘅 dm 來自幾個唔同 IG 戶口
2. 當中有 IG 真係長期支持同一位偶像
3. 所以 DJs 排除左係黑粉嘅作為」

「係幾個唔同嘅 fans 用自己追星 account 去 send」

星勤已經講左似係真粉，可信度好高

訓醒覺數錢 同個廢墨cheap精一樣
炫富小學雞 每日都被人咒駡訓得安樂咩？

903連撐起雨傘都夠膽比大獎,你覺得佢有咩唔夠膽

有人送口罩套同埋上次fc有送Godiva

1.來自唔同IG戶口，所以我話懷疑係有組織既黑粉所為，一個粉就話on9,一班真粉都同時咁on9同意鬧人方式表達訴求？唔合理，加上鬧人唔係佢哋一直做法，有可疑

2.報道花姐話d acc係從來未見過，真正内情無人知，而且所謂事實都係傳
但以佢哋放出嚟既acc睇，一個假acc.另一個用張n年舊相都似造假，從未見過果個acc，內容可以copy,而且似引戰

3.星勤都覺得似黑粉扮喎，佢story同dm都咁講

黑粉定真粉係呢度再講都無得證實，呢排咁多人群起黑教主，係合理懷疑
如果係黑粉做就收手啦
世界已經有咁多不公義，追下星都要咁陰謀，真心攰
人在做，天在看

我覺得再討論佢其實都係幫左佢，我哋唔好中計，最好就係無視佢，唔好再比fo佢

真粉假粉唔loop了
反正全世界都係口同鼻拗

最buy你呢句: 世界已經有咁多不公義，追下星都要咁陰謀，真心攰

追星都係為開心
而家追鏡好似愈追愈多不公義咁真係好無奈
然後d衰野好似無限loop咁
有仔keep住自力更生
有仔係咁被動地有負面新聞
當你以為出團歌嘅時候點知又黎分鏡分歌詞不均

好攰

經理人花姐昨日回覆《蘋果》：「我哋都有搵fans了解，發覺原來呢個係鬼account，AK同阿Lo都分別向受騷擾嘅DJ解釋、道歉。」
要公開出story道歉先拎到光環㗎

MIRROR經理人花姐接受《香港01》查詢時解釋事件只是一場誤會，又指她在知悉事件後已經馬上向梁文禮和麻利了解，經查證後認為發出私訊的是黑粉帳戶：「問過歌迷會，呢個Account唔係（屬於）歌迷會嘅人。我睇過DM（私訊）嘅內容，語氣的確係重咗，所以我第一時間都有同佢哋道歉，但係呢個人係咪真係Fans呢？我就唔敢肯定。」
好似做返經理人要做嘅嘢

她又透露，粉絲其實是效法韓國男團後援會，不時按歌曲主題製作小禮物送給傳媒，性質就如唱片公司向DJ送上派台禮物一樣：「好似Anson Lo派《Burn Out》嘅時候，Fans都會送啲蠟燭畀DJ，類似嘅嘢好多唱片公司都有做，只不過我哋係Fans幫手整。」

屌 最後嗰句佢好意思講

大表哥係咪有mon post見有人話佢哋係咪分手即刻po返張

其實viutv有資金資源比花姐你開多套造星3
倒不如你用呢啲資源去搞好mirror 12粒仔啦
話晒你都係佢地經理人啦
點解唔幫其他無咩出現幕前既仔爭取下
lokman Alton 皮皮 老虎仔呢啲根本上你都唔會出歌比佢
有成12粒仔都唔好好開套綜藝比佢地
我覺得mirror go其實好好睇㗎喎
至少好過繼續做全民造星2 3 4
Mirror簽完返黎都未搞得掂
成日又有公關災難
造星2個啲頭十又去晒邊？
B4成隊夾埋呀Jer咁有noise都唔發展下
為做show而做show咁
晒錢晒心機晒時間

咁又好老實咁講 呢個講法唔成立
因為開唔開全民造星23456
都唔到花老母say
話晒都係一個收視保證嘅節目
可能遲啲好似港姐咁年年都有
都冇話保證一定年年簽人

要安排12粒仔去多啲唔同嘅casting就真嘅

幫推下
呢位會員#252350 (不會死才是勝利)
呢兩日陰啲陰啲喺度單打教主我都廢事出聲
但呢啲咁on9喺度blame the victim為鬧而鬧嘅廢文你就咪撚推啦
駛唔駛po返教主嗰幾個story出嚟
俾你印出嚟貼喺床頭認真理解下

人哋第一嘢已經同fans講
不能急功 也不能負面
之後講
其他的考慮 看似重要 其實次要
最後呼籲大家要
互相欣賞 互相尊重
咁都仲唔夠白？
係咪要寫「請你哋唔好再騷擾DJ」喺額頭你先滿意？
閱讀理解0分唔該返去讀小學畢咗業先再上連登啦

扮無辜 呢3隻字係咪講緊TeamAK姓江嗰個Anson呀屌你老母

蘋果有1/4版隊長生日廣告

Lokman生日快樂

真
製造gimmick係viu一向風格
但造星3監製同經理人兩個身份咁矛盾佢都唔選擇捨棄一個，依家咪累鬥累

因姐啲廢噏回應真係戇撚鳩
而家緝兇有撚用咩
Hater 黑粉日日都有 搵到又點
攪清楚先啦 送禮打關係係公司經理人做唔係fans做呀
仲好意思講係fans幫手整
咪就係因為你間垃撚圾公司 你個廢柴經理人咩都唔做
Fans先要自己做囉
所以咪做到過晒火囉
明唔撚明呀 因姐

楊樂文生日快樂

ignited播足十個星期叱咤十大走唔甩喇

Ignited 至尊歌嚟

😊條女都參加造星3

Edan著晒西裝好好睇

幫你補圖

邊個？

RTHK 冠鯨落
今年Ian 正式開始喺903 997冠
鯨落喺RTHK冠 Total三次冠軍

好靚仔

等新聞稿啦

隊長生日快樂等電影上映

仲有皓云嫂

錯撚晒重點 知唔知星三吹奏嘅係咩？
係瘋狂開post嘅樂仔

星三啲質素咁樣真係拎去餵狗
馬戲團比賽咁
到時一定可以屌爆啲臭閪臭撚
好撚柒鳩興奮呀屌你老母

第一季搵女嚟參加就搵啲質素高啲㗎啦，呢班全部菠菜蓮lv
J都打唔落之餘仲要有TB

Tanks嫂係咪搵唔到廁所

可能裏面收埋咗粒震蛋

諗起tank決賽個隻淫舞

仲有強尼

台上扑野

睇完真係洗十次眼都唔夠
俗到

仲有無限loop嘅鏡仔

我係樓主推

今年樂壇算靜，得viutv 不停出歌力谷，俾個獎佢算係咁啦

其實節目資源同班仔嘅資源係兩回事，開唔開節目有時都唔輪到花姐決定，有得揀我諗佢都唔想再做新一季

我要死啦

今日呢個look 100分

其實點解大家覺得mirror拎獎會比人屌
十大又話會比人屌
拎組合又比人屌
拎最組又比人屌

我覺得mirror完全唔差wo，跳唱黎講起香港之中算最有誠意嫁啦wo，完全值得有獎項鼓勵

拎獎又唔係計年資，點解mirror拎獎要論資排輩
Ignited依家好差咩我又覺得幾好聽wo，隻舞又好睇，有記憶點

期待年尾mirror拎十大唱live，震撼全場

點解會知佢喺😊條女嘅？

星三版本我愛樂仔

呂爵安粒絲襪笑到

又係呂爵安輸？老鼠屎 係新節目啊

偶包失蹤呂爵安我都覺得佢係輸咗

JEREMYLAOUS MUSIC LIVE #2 大海 | 2020.09.26 | 柳應廷 JEREMY LAU

講人哋個故事講到就喊感性柳

崖上的波兒

So 99

牙柳今晚狀態好好
唱鯨落屌打契仔 有感情到

老實唔覺得
佢兩個唱根本唔同feel
唔好話邊個屌打邊個

仲有baby shark

Jer下禮拜主題係咪動物？

Mirror/Error/Viu三傻
12+4會係點

Ignited如果THTH同funky間住播可能無咁煩

我覺得又唔係話咩緝兇
起碼用經理人身份了解過後回應有機會係黑粉
個結論可以話係「真粉黑粉懸案」會公道啲
而唔係DJ單方面咬定係真粉而唔提黑粉問題

當正fans=唱片公司同事就真係cls
對住傳媒回應送禮完全無問題咁
私底下會唔會提點要收斂吓就唔知喇
下plug就會知

今日批相本來靚仔到

新節目嗰陣容好掂勁期待

收皮啦聽下契仔youtube live先講啦

我有聽過佢live 的確係唔夠穩定
但佢地唔同feel亦係事實
歌路風格都完全唔一樣
點解一定要一個人係最好另外果個就最差
唔同嘅野都要比較？
成日話要屌打呢個屌打果個
咁對個團真係好咩？

edan好似準備beatbox咁

一秒破壞

明明係霸氣總裁Jerdan

*霸道

喂呀 破壞晒

唔撚好滾搞我班仔呀仆街DIUTV
MIRROR ERROR出道個熱度係香港娛樂圈過去十年都冇試過嫁
係你間垃圾公司唔撚識捧浪費曬班仔咋DLLM
年年回收再造星就係你個whole picture?
食屎VIU

風格唔同
有無感情/表情
係兩樣野黎

Jer造星1初期都試過為左無咁樣衰搞到無表情，依家已經表現得好好多
契仔有時笑下或者多啲表情已經好睇少少

加入吹奏樂仔團

屌打屌打屌打

無知一問
信任的遊戲係拍左無播
定完全未拍

完全無拍
係viu節目巡禮拍左個trailer咁大把
最尾無疾而終左

拋閪瓜問viu啦屌你老母

翻版jeremy??

哩個咪造星一個NY囉

被人叫翻版 真係冇人識㗎
值得參加造星3

糖跑係咪開咗fc啦

完全無印象 齋睇樣jeremy好好多

佢99>55嗰輪foul咗 原因係太韓風
余安安覺得佢唔係市場會鍾意嘅仔仔

零印象

冇對比冇傷害

Jeremy真係越嚟越好睇

全民造星3 幾時做

好似11月

姐係有個劇本係拍trailer然後真正就唔出？

銀河修理員係2020香港樂壇黎講傳唱度算唔算no.1?

元旦上台走音兼唔齊就笑死人

事前夾吓練吓,我對鏡仔唱跳有信心喎,絕對見得人
係啲口痕友一見佢哋就又廁所位又熄機又剩
睇都唔睇表演就屌咗先
不過好睇還好睇,隻歌又真係唔值十大

點會走音咁柒
做fans做到咁冇信心

話唔定走音嗰個係契仔呢
子彈上好

上次chill club都係咪嘴
真唱會係點呢

Ignited唔洗想子彈
我對個live幾有信心其實
可惜無得跳舞

雖然覺得reflection好聽好多
不過ignited個舞台幾有活力 最鍾意睇皮皮做centre個笑容

同問呀 點解你地好似日日計住咁嘅

嘩屌睇到個花蛆欽點個anson就更加唔想睇造星3
好心眼光咁差就躝啦
唔好再搞mirror同error

一季契仔差過一季
Ian -> 大王免費巴 -> Anson

對佢哋上台表演係有信心 只係本身覺得隻歌有少少overrated
樓上咩走音唔齊就十足十平時見連登啲盲反鏡仔嘅評價

如果funky係契仔不小心開一槍

sorry, 見到樓上已覆

呢個？

係

ansonbean係乜鳩野名嚟

已經有anson lo , anson kong
又再嚟多個anson

三傻都自己有show
其餘成員仲係食緊風
果然花蛆個屎忽lone hole picture從來都無某D鏡仔嘅份 比起個三傻 我想睇嘅係隊長因ton老虎仔

加多個ansonbean 組隊team anson

佢IG有link 開左TG Group 喎
入去八下
邊家粉絲搶到做admin

三個anson先有gimmick 有noise
就好似三首新歌要同一日出咁
花蛵理係行緊一條無人行過嘅路
新一屆收契仔大賽又要開始

其實之前viu個健身節目俾因仔做都得啦

Viu不嬲都係行緊Anyone but 鏡仔政策
上次比佢地上chill club都係因為班fans吵左成年幾先勉為其難比佢地亮一亮相

笑死
又見到巴膠

個anson好mk
不過佢咁大熱 應該有十強

突發 阿jer tst維港拍緊mv

想就自私唔分享喇

題外話
我之前係肥腸個ig story度好似見到巴膠嘅身影

私追L要出動啦

咁啱經過 見Jer揸住結他set晒頭化晒妝落住雨 要拍吓停吓
利申 間唔中先睇吓佢哋嘅真路人

照咁睇第3 plug好快出世

之前話11月㗎喎

可能十一月頭?
利申9估

上年個廢隱一開始已經話大熱
仲拎埋冠軍
今年冠軍可能係呢個

屌突然覺得Ian真係男神級

呢啲mk仔樣好受妹妹歡迎架

可能生日正日

呢個ansonbean個樣係依家最typical既mk仔樣
肯定係佢攞冠軍

上年星3隻芝華華99入50個比賽咁撚樣都可以入到去決賽
你就知呢個比賽係入99前已經知邊個會贏
星1係姜 星2係免費巴 星3一撚定係呢個ansonbean
選靚仔（妹妹仔最鍾意既樣）姐

一生推live version 耐唔時睇吓又覺得好正好掛住佢地

我唔識欣賞

唔好ff咁多啦
903年年都調位嫁啦
靈感床好似本身至尊都變第三
羅生門第十變第六

現場聽ignited應該high到爆

點解大王衰十一食fans viutv仲肯簽佢

Marco三十強出局 又唔靚仔 跳/唱都below average
除咗巴膠同鬧人收聲基本上冇乜記憶點
真係R爆頭都諗唔明點解會簽呢條死𡃁仔

花蛆契仔乜都得
Marco真係唔知點解會浮咗出嚟 論樣冇樣 論才能冇才能 又唔係十強 又冇人氣

最R撚爆頭係 點解MIRROR有人品有料有實力過依幾條友
都仲係屋企R緊腳趾 自己搵緊副業整衫出袋教舞拍片做gym
但我要係鏡po睇到依幾條友既新節目消息

老老實實
每次有人講上屆冠軍我都剩係諗到mc
對條廢隱真係零印象

屌
直頭罷睇diutv
我連而家套劇都即刻熄

黑狗嗰句comment係曲線定點？

佢生粉嚟😊

冇興趣睇嗰幾條廢契

team ak

我開頭以為佢係曲 依家再睇應該唔係

收皮啦黑狗
又係蝦條撚

好想睇lokman alton做節目呀

好想睇隊長老虎仔淨係可以去dezert睇

佢個啲已經唔係無樣既程度

嗰個唔係yimk咩？

諗起啫

一隊mirror 都搞唔掂
又黎多個 芝娃娃 免費巴同 Marco
賣點係邊？

勵志
垃圾都可以有人捧

Mirror攞唔攞獎 啲人都屌㗎啦
有獎梗係要袋 理得佢哋
最重要嘅係第日都唔知仲有冇機會得獎 幾耐出一首歌 幾時會散
難得電台肯播 今年又有位上 乜獎都要呀 (真係俾至尊先算
啲人屌咪屌 等班仔知道要再努力啲 唔好衰俾人睇囉
仆街經理人 咪撚再調走Mirror嘅獎呀
還返個新人獎嚟呀

啱啊 食物應援未聽過咩 成日承機話人送禮比DJ喺柒但喺一事還一事

下星期一阿正嘅一位啊唔該有阿 Jer
應該係錄音

姜B個story

台灣小隊跟隨習俗烤肉過中秋

痴線
感覺會好高質
超鐘意有時三部曲

洗唔洗驗下眼先

男排主題曲Stephy填詞同主唱
11月23-12月18 21:30-22:30

唔知有冇片尾曲或插曲呢?

想有首歌比鏡仔唱

#3 明月光

聽緊

兒歌台So99

今晚把聲正到

中秋你注定一人

好好聽痴線即刻唱都得

點解呢啲詞都可以唱到咁有感情
今晚個live好高質

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

又冠

恭喜IGNITED 叱咤專業推介 第一位

另4首鏡仔top 10內

孤獨病 第6位

繼Reflection後 MIRROR第二首冠軍歌

柳07>08>05>04>06>09
就嚟拎齊Top10 十個位

蝸牛3>3>4>2

十大就真

好感動
終於唔係上一上18 19就消失左

迴光物語可否冠軍，超班之作

多謝嗰班唔知邊個DM啲DJ,件事之後903一次都冇播過Burn Out

求神拜佛下隻歌唔好再有人送禮

最後蝸牛冠

講過

希望第3 plug成績好

老虎仔live

大細邱生live接住落

Solo版上到季軍之後轉隻合唱版落去呢樣都做到，唔係無可能

Solo版無上過季軍
個次係903寫錯左 之後連黃表都update番

以為可以咁樣調動

牙柳chill club榜第二

下個禮拜又播返上次段表演

唱多次唔係咁難啫 俾我聽多次牙柳live啦

六號😊times 有event KFC仲唔大力支持
果皮出黎道歉未
唔好扮冇事發生好喎以為冇人記得咩？

Diutv無 budget

地球停轉一天

你個名

今日睇返大表哥個live
震波真係勁好正
有無人有睇

怕啲dj唔敢再播佢啲歌

三條廢契都有節目
Mirror半隊人屋企玩緊手指

今日有無

支持偶像呀

好似真係冇去

啱啱今晚趁熱食 AK話下首歌真係兩周年出

依家唔喺四人限聚咩 仲咁多人 到時有果皮群組就唔好啦

補link

其實係講緊solo歌定團歌

睇番今晚趁熱食
係團歌

即係喺唔撞團歌情況下
Solo歌要11月中咁上下先出

如果30/11個show唔取消就有新歌睇

希望搞得成

隨時一次過plug 4首

會唔會有人有多$200嘅飛

點解乜都係佢宣佈

其實下個月如果係按照佢咁講會出團歌都幾幸福
Solo仔仔出歌 團歌 仲有得睇男排
夜晚唔出街啦

節目訪問我江有3個生日願望
其中一個係拎新人獎呀
花老母&各DJ好友收到曬未呀?
仲唔盡全力爭取幫我江實現願望

究竟面皮要幾厚先會成日提住自己恨攞獎

遮哂樣都睇到咩

佢有function出講下都無所謂嘅

我澄應該會排喺三子之前plug
唔係因間班hellosss又心痛又犧牲又剩...
可能plug曬6首再揀4首上榜呢

蝸牛合唱版咪有半首
今次唔好再跟 團>澄>三子>姜 呢個flow得唔得

一早打破咗啦 中間合唱版個啲 又4.5首 唔係歌啊
11月團歌 係跟依個flow既 唔該下次出返al jer既歌先好再講野

佢之前唔係已經講過話Jeremy下年會出solo咩
憑咩幫人宣佈埋

乜唔係 姜>團>澄>三子 咩

原本AL ap一直高過AK，唔係打矛波出合唱，AK根本追唔到AL
AL本來攞新人獎機會大過AK

明顯係黑粉扮神徒dm 903 dj，特登挑釁dj，內容根本係引戰招黑，唔係平反，要脅話唔支持商台，
用意係等dj唔敢播《Burn Out》，903唔敢比新人獎AL

仆街，黑粉陰招好似成功咗，無天理

團歌嘅sample size細到睇唔出pattern
Viu根本無心出團歌

呢排整係見 AL JER 😊 有錄歌但係for solo
有d好奇團歌係幾時錄
台灣3子都去左台灣差唔多2個月

團歌會唔會係將年頭抽起咗嗰首plug番就算
咁咪唔使理姜AL表哥幾時返嚟錄

有機
今年有第2首歌派台已經收貨
要求低到無得再低

😊錄完，應該都拍埋MV啦

但之前唔係話兩週年搵咗神級填詞人填咗首咩

值得擁有實至名歸

我好期待個首
唔知幾時會聽到

有需要等咩？
佢地solo 都係喺台灣錄

😊time square個個咋
黎芷珊做活動mc

原來係嗰個豬咀 show

所以果皮道歉未

唔知大家有冇睇過，Ignore個標題，裏面嘅內容唔係反姜仔，佢裏面主要講花姐同埋viu嘅問題，講得幾好。如果diutv 同花姐有mon post 真係聽吓其他人嘅意見，唔好浪費一班囝囝！

好客觀分析
幾有pt

有鬼用啊 viu係肯聽既 連登早兩年已經大把中肯意見啦

903 專業推介 @ Week 41
#02 (04) 蝸牛 AK/Ian
#03 (09) 迴光物語 Jer
#13 (06) 孤獨病 KT

屌蝸牛食屎啦

屌
笑左
奴奴播完首歌嗰陣
好刻意加返合唱版三個字🤣🤣🤣🤣

重温下 Jer 走勢:
07>08>05>04>06>09>03>?? (next wk)

終於三甲了柳應廷世一！！

好心噏

JEREMYLAOUS MUSIC LIVE #4 秋｜2020.10.10｜柳應廷 JEREMY LAU

柳話今個月內會聽到新歌！！

三子今個月派歌 下個月又團歌
又要撐起半個樂壇

經過一些秋與冬

今晚啲選歌好好聽

好期待

春秋正到痴線 柳應廷

唔知今次係咪都三個一齊派?教主未返係咪會越洋派

教主之前好似話10月會返香港

每次牙柳都打破我對原唱嘅印象

張敬軒concert version以外最好聽
坐係度都有演唱會水準

聽左春秋
真係有料到

返得切都要隔離14日,都親身宣傳唔到

咁唔知上次有人見到佢拍乜？ 唔通有節目？

Jer Chill club no.1

好感動

堅感動佢唱live 真係mm7

Jerb好叻仔啊

jerb嘅live真係冇得輸 好感動

恭喜 Jer
出道首支流行榜冠軍歌
仲要係 viu 肯俾
特別有意義

最開心係 jer雖然係viu既人
但見到街外人對佢拎冠軍歌既反應都好正面
柳應廷既努力大家見到架

算啦
柳兒有冠我就收貨
好過直接冠澄 OUT 柳

而且唔覺得 chill club 會畀兩次冠家謙

我受形柳！！

冠軍之餘有新live聽

柳好叻仔
仲以為會播返上次迴光live就算點知又新錄咗
好好聽

恭喜柳唱迴光一次比一次好聽
可以食住個勢下個禮拜冠埋903就好喇

唔冠埋佢地震都似呀
要冠jer
所以要冠埋佢

根本就兩樣野黎
一下上到頂真係好睇咩

迴光物語值得擁有嘅位置

Jer好叻仔
契仔二奶命

Jer攞冠軍Mirror ig又係毫無動靜

Mirror ig 揸 password 嗰個
你係邊度呀？
係咪重陽上山先搵到你呀？

《CHILL CLUB》CHILL CLUB 推介榜2020年第41週 冠軍歌Jer 柳應廷《迴光物語》

宣佈契仔做左二奶之後
啲hellos好撚柒咁係viu facebook page打飛機
拎唔到冠軍都要死R爛R

契仔ig仲繼續拎自己做生意all in到得番90蚊件事黎講真係cls
公司乞薄你窮到得番90蚊就話姐
自己做生意all in都有得講

一個袋賣過千
而家賺到笑啦

5個貼紙賣$120

遲下一條鳩毛都賣過千

有時話老母po邊個偏心呢啲野太過主觀費時講
但 mirror 有咩動靜出 story/post 係應該做，而且唔係踢你一下做一次

推
Admin捨得post未

推
可能佢想等埋今個星期六903上埋先po呢

Tiger be like

dezert新品好靚，又要課金

唔係咪嘴 係呢次墊底聲啫
之前每次出func或tv live show都係開全咪 未驚過
錄影Chill Club反而唔開全咪相信係節目技術上問題
想知真唱會係點 出Mirror活動就知㗎喇

見到啲好乖嘅hellosss全包就覺得好尷尬
啲錢寧願攞去餵狗

一個禮拜前嘅野一個禮拜後 po
Make sense

《角落生物》
14/10
⏰1200 商台叱咤樂壇 首播
⏰1900 各大音樂平台上架
⏰1900 Lyrics version at MIRROR YouTube Channel
#我的第一首慢歌
#角落生物

時間過得好快..
送上今年最後一首派台單曲
《風靈物語》🌬
Are you ready?💁🏻‍♂️

14/10
⏰1200 商台叱咤樂壇 首播
⏰1900 各大音樂平台上架
⏰1900 Lyrics version at MIRROR YouTube Channel

#風靈物語

lyrics version即係冇mv？？？

應該聽日3個都淨係出歌詞版? MV就遲啲?

三子今年最後一首派台單曲
期待嗎？😍
《角落生物》
《風靈物語》
《金星女孩》
14/10
⏰1200 商台叱咤樂壇 首播
⏰1900 各大音樂平台上架
⏰1900 Lyrics version at MIRROR YouTube Channel

希望係

柳柳竟然喺中間

太突然

除咗柳柳嗰首 另外嗰兩首個名

好認真講 呢輯相啲燈真係打得好差

金星女孩呢個名唔知點解聽落好尷

角落生物都還好 金星女孩kam到

同意

三子又一齊出歌
Jer
有啲期待AnsonLo既慢歌

Jer

個樣惡到 好似想殺人咁

除咗個歌名 個樣都尷到爆

衰過特登

Edan勁撐jer同AnsonLo好快就係新post留言

超期待

Jer好期待風靈物語

教主加油

好明顯年頭影定
第一plug教主center
第二plug😊
第三plug Jer center

期待教主同Jer新歌

即刻望望日曆幾時14號,原來係聽日
仲要用返年頭啲相
成件事話俾人知無budget到呢
出歌純為交功課定爭獎

牙柳plug接plug
教主慢歌

其他成員記得唔好出story/po (除咗宣傳新歌)
費時又俾人話垃圾